有無人好孤獨

成日放假想出下街 好多地方想去好多野想食 次次都搵唔到人陪
唔開心想搵人傾下計 whatsapp又好傾電話又好
碌勻成部電話 搵唔到一個可以傾計既人
有無人明呢種感覺 真係好sad
有時真係寧願生活忙d 充實d
放假個陣自己戇鳩鳩係屋企唔知做乜好
睇住人地成日同班fd出去玩 係到諗點解自己永遠都係一個人

樓主我今晚都係 求秒回

我就係咁 朋友有 但個人好空虛

睇咗你舊po 一嗰人去旅行真係好正

喂 頹都秒下我好啵

華晨宇個首煙火裡的塵埃 好撚正

咁啱丁緊佢呢首

我都係好多地方想去 好多野想做 但冇人一齊
Keep住有好多朋友約單對單食飯既
但就只係食飯傾計囉

我諗可能只係仲未搵到啲臭味相投既朋友

而家暫時大部分想去既地方都自己一個去

你d朋友唔搵你？

想叫春 求秒回

聽左我個首先啦！！真係好撚正 不停loop

身邊有好好既朋友 但都會感到孤獨

有text group吹水 間唔時出嚟食飯聚下
但好似爭個人陪我撐陪我行...

Down緊啊 唉仆街又用撚晒啲data

樓主求歌list 坐撚咗係公園吹風戇鳩鳩無嘢做

啊啊啊啊啊啊

有無人秒我啊啊啊啊啊啊啊啊

我就嚟又可以騎劫嗰po十連了

身邊大部份朋友拍曬拖，男既又係，女既又係

連登啲人係咪死撚晒啊啊啊啊啊啊

靜靜 屌我以為用錯ac

有時想任我行 但到耐左就會想搵人陪

一個人食飯
一個人睇戲
一個人行街
一個人去博物館
一個人同自己講野
成日笑 但我係咪真係開心

人係犯賤的

唔係啊啊啊啊啊

無人理我

冇辦法 識親d人都唔太啱key

雖然佢啲歌係幾正 但係聽得太入神既話會左右你情緒 聽番佢正面少少既歌會好啲 eg 尋

Same
返5.5 days，其實一至六已經可以塞到自己好忙
但最近開始啲同事朋友係咁提起拍拖問題
自己就無乜動力去識，身邊個個都已經有另一半
對上次散左之後已經5年幾，一年又一年
我之後既生活係咪都會咁

啊啊啊啊啊星期六無人叫春？

屌灰鳩連登都無人理我

I know that feel
係咪要習慣下一個人

屌你

絲打係咪抑壓左好耐

same here
自己d興趣少人玩
見d踢波打波既一堆fd玩 自己就同自己玩

我係有鳩絲打 梳令你誤會了

係啊屌 今晚好撚想叫春

無動力去識難搞d啵
我覺得拍拖呢d順其自然既
有朋友 生活又充實 其實拍唔拍拖都唔重要

好想有個人大小事都同我分享

我 屌我反而想有嗰人可以聽我啲大小事 唉屌

靜靜屌你你你你你

係
我中意周圍去玩 想行下山 睇下風景 學下影相
不過身邊d朋友都係飲飲食食行街shopping
想搵人去遊下郊區 真係好難

我都係 開心唔開心都好想同人分享
但無人可以講

我都想啊屌屌屌屌屌

返嚟呢嗰po同我講

唉屌 終於有人聽我叫春呀屌

好撚感動啊啊啊啊啊

我生活應該算比你忙 番學加兩份PT
但孤獨既感覺唔會有變
反而一靜落黎果下既孤獨感仲強烈

仆街無人喇又唉

連登已死 仆街無人嘅

啊啊啊啊啊啊

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

唉算喇 毒撚都係自摺

身邊個個都拍拖
自己一個果時懷疑自己有抑鬱

同大家講嗰笑話

毒撚

又幾好笑啵屌你老母 摩牙

唔啦 諗唔到了

點啊死毒撚做乜鳩叫春

無啊想叫咪叫 關你撚事

嘩你都幾撚串嫁啵 抵你無人reply

對唔住大佬 唔敢了

辣殺

唉我都好頹

講真 想聽下你又有咩唔開心 同點寂寞法
so lonely..

做咩啊巴打啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

死厹搵食返5p喇

你痴撚咗線！？

係啊 頹啊嘛 比人秒回好撚爽

Me都係 有人聽我叫春唉

唉 癲咗

唔玩嚕

成日自己一個 冇乜fd group一齊又玩又食 係咪自己性格問題

有朋友了
但性格太毒 都唔會開心
我係啲會無啦啦自己疏遠好友既痴線佬黎
然之後久而久之又冇哂朋友
我覺得大部分時間社交個陣都好攰
想搵人傾計 又唔知傾乜好
點解啲人事無大小都可以吹水吹得咁開心
有講唔完既話題
而我就係話題終結者
其實我真係好憎自己呢種性格
對人忽冷忽熱

我唔係孤獨,係寂寞

朋友有既,不過好多都未去到會講心事既位.
唔知係大家唔夠FD定我唔太講自己既野.

成班人飲酒又好,玩得幾開心都好,往往都仲會有得自己一個人既感覺.
太多野沉澱係個心....由量,到質變.
三言兩語講唔到,都唔知同邊個講.
咁多野加埋....講左都唔會有人明.

所以放假照常會約朋友玩
但心入面永遠都係得自己一個.
表面上點FD,個心入面永遠同人保持開距離

由於太悶騎劫咗嗰po佢算

幾多歲

X2

你呢種係需要啲痴線佬 你係聽人講嘢果類人嚟

呢類個案都係心很累 平時唔識social但又想有需要果陣有人聽自己鳩up

而說話技巧果方面 其實你每次講嘢都可以諗下咁樣講人哋會唔會尷唔識比反應 如果係 咁要學下人講嘢

同屋企人關係唔好,佢地年紀都大
單身好多年,雖然有過D感情經歷,但都係單身.(自己揀+被選擇)[性格唔岩拍拖]
己經無個種可以同人交心既心情,太多野溶埋一齊都交唔到出去

己經預計會孤獨終老.

我都係 同類人

無嫁 因為未搵到一班或者一嗰你覺得完全啱key嘅frd

上嚟叫春啦

唔介意嘅同我交心 同你三唔識七 同我鳩up完無人知你乜水

其實有都無用啦...

因為好多野你唔會講到出口.

同埋永遠得自己先會明白自己.

好似孤兒咁,冇做過孤兒既人想像都唔會想像到個種感受.
講出黎無人會明白,最多搏下少少同情....
所以都預左講唔到

一齊騎劫樓主個PO

咁 你收收埋埋喇 到你想爆果陣再話我知

你又有咩心事阿

唔知 周不時係咁

靜靜 我唔開針呀

其實講到底無咩特別...

就係個種寂寞...同任何人都唔會真係真正交到心既感覺.
同埋永遠都孤零零既感覺.

樓主一唔一齊食芋圓

我去想郊區！但又驚自己行山發生意外

同我食得唔得啊狗仔

最後個句好撚中

笑左

約人啦87 我以前都成日同人行山 但約唔返佢哋唉

21

為左唔令感到孤獨 突登搵好多野做塞滿自己啲時間 真係好攰好辛苦

孤單並唔可怕 習慣孤單才可怕

孤伶伶係因為你未搵到真係吹到水嘅人姐

靜喇屌

即係點？

肩專家

咁應該係自己問題

平時同朋有/同學果啲點聯絡嫁

靜靜笑就好了

靚仔？靚仔就食

身邊好少人有興趣行山

搵咗啲咩我都想 想搵啲興趣班 但又搵唔撚到

有無人知邊到可以報啲急救班 好想有嗰牌 成日出街見到人有唔舒服 好想幫到人

啦

我都想學

姐係 隨時都可以鳩up 不停講嘢

因為你本身係有一啲朋友 但成日唔開心所以會自摺疏遠班朋友
咁你班朋友沒趣咪疏遠返你
之後你咪會變到無朋友
到咗你想唔開心傾計想搵人嘅時候又會搵唔到人
又會覺得無朋友

所以咪需要一啲痴線佬

我都係
出咗嚟做嘢之後，甩拖之後
生活都變到好枯燥，一開始冇嘢搵嘅玩，到而家淨係想hea

靚仔掛 唔柒 普通男人一隻 會打扮下自己 咁講好5p 屌

真心 呢嗰牌係我諗混最有用 幫到人又幫到自己 因為無嘢做可以有嘢學下 又有嗰牌旁下身

5p仔

喇啦

食呀，我整
利申 黑暗料理

我好撚鐘意行

我都覺，唔洗眼白白睇住人唔舒服

做返以前嘅我算 開解下人

識煮野食加你分

禾吾系5p囝牙 吾巧甘話禾

Down呢嗰 Future Gain

但上網搵完又唔知邊嗰好

死圖

睇到嚕

Same as me bro
生活很沒趣

恥笑你

Same here
自從散咗個個禮拜六都係喺屋企
今日除咗食飯沖涼痾屎都冇落過床

好彩你禮拜日唔係

我禮拜日去學野，點都逼自己出下去
我有時痴線到寧願返工，屈喺屋企好辛苦
又唔敢約人驚阻到人拍拖同朋友玩

貓貓 好頹啊

學咩 知唔知邊到有急救 想學

我都係 返工可以逃避 唔洗知自己無朋友約嘅真相

你係咪絲打？係絲打嘅話我約你

st john有
但學咗急救係街見到有人受傷都盡量唔好理好啲

日文，遲啲學埋樂器可能越忙越好
上網search St. John 好似有？

Exact7ly 有時同同事吹兩句就當自己有社交算

咁你當我係巴啦

同感

我好鍾意一個人
喺學校果時都係自己上堂去食飯做gym買餸，得閒心血來潮去睇戲行街搵餐廳酒吧都唔洗就人時間
就算我新年返香港個假得一個月都好唔想放太多時間去聚餐，想自己行下D曾經好熟又變樣既地方
傾心事/自己野我會鍾意用文字交流，反而唔一定要約出黎見

我男朋友係完全唔同，佢會不斷問我返黎之後既行程，問我幾時得閒可以去搵佢
但如果我同佢講我屋企人病左，我心情唔好啲野佢係俾唔到安慰我（例如我今日只收獲左一個反白眼既emoji）
社交無能而家覺得好辛苦

喺呢啲post一定見到我

你十年後未死既話,朋友更少,情況無變
到時你會習慣

怕惹禍上身？

波波 唔可以

所以咪識到你

都算係，同埋唔知人地有冇隱患
我覺得急救都係用嚟自救多

想學急救 beatbox

我都係聽日又返工嚕

一啲改善都冇

有時想搵朋友陪，但佢地一係拍緊拖一係好識自己獨處，我好似好多餘

唔識安慰添呢嗰

利伸 單身狗

到時會習慣孤單了

咁快拒絕我
我都無人約啦

Same

不了 我好細嗰已經有宏大嘅夢想就係幫人

係波台巴打

搵食去tg post

所以我哋咪又係到相遇返

喂波波 人呢

屋企人大病嗎

分分鐘半年後畢業返黎未必見到

我證實左孤獨既人唔啱拍拖

好多地方想去好多野想食 次次都搵唔到人陪

呢幾句中撚哂
D朋友個個淨會陪女

我好孤獨, 但同時又好享受 但又覺得只係未搵到啱key嘅人先至享受孤獨

嘩 開學未 有無啲私己 無都借啲先

係啊 所以被單身了

所以都慣咗自己一嗰人

你講大話安慰自己姐～～

勁鍾意佢依首歌
我的心裏住著一個蒼老的小孩

有無人試過畀人拋棄幾次
之後成個人無曬自信？

Ho ball

紅十字會同聖約翰有得報名學急救

俾人帽左一次 已經無曬自信

兩次

傻撚咗呀你 自言自語

唔知點再相信人

靜靜

單身唔好咩

你識我？

好似全世界都呃緊自己咁

睇開D啦
一個人咪一樣....

聽日返工段車程再搵搵先

派帽正仆街

單身太久了 想搵嗰戀人

星期日都要返工點識女

成日唔覆我掛住打牌

好快無帽事

收完帽除咗之後以為遇啱人
點知又伏多次

無計今晚得閒 波仔一齊

Lonely

我唔係搵食啊 只不過陪你傾下計咋

每次孤獨都諗起個Ex
佢係世界上除左班死黨同我最夾既人

唉，內向有罪咩

Cap完我圖就無覆了

輸俾寂寞

你識我？
好喇多謝你

上嚟叫春 得咗

幾時整wallpaper

或者無左同人交心既功能了

所以早幾日食咗檸檬

波波

心累了才會這樣 唉

之後比咗張薯片相我就沒了 字都無打

唔識喎，只不過路過傾兩句咋

嚇親 以為相認

唔想知你得閒

係到幫我整一張ok
U整得勁靚

遇過扮單身同時拖幾條女既仆街
佢條女仲要不斷原諒佢

唔怪得嗰po有浸臭味

有我一成

派帽果啲仆街死 下嗰吧

好喇 比你分享一次啦

條命係咁掛

我愛你

好過撞到我呢啲
心軟應承完但又好多野唔夾

有時會冇拉拉有種失落感，孤獨感，冇原因，硬係覺得個心好似缺失左啲咩咁，唔關其他人事，係自身嘅一種感覺，就算有一兩個可以乜都傾乜都講冇秘密嘅朋友，但都填補唔到心入面嘅一種缺失，個心依然有種莫名嘅孤獨感，其實每個人個心都有一個自己嘅世界，係人地唔會知唔會明，甚至連自己都唔明點解會咁。
利申 反而鍾意自己一個多啲

累了吧 就認命 越不想散 越早變淡

所以 要叫春 一齊啊啊啊啊啊啊啊 會舒服啲

Show Blocked User...

連續遇兩個帽

我完全明白
我都係。不過習慣咗

搵啲野學 唔係好易亂諗野 真係會痴線

Love you

佢係 因為佢知我哋唔夾 唉

唔關事 講秘密從來要同啲唔識嘅人講先係最安全

唔夾唔好為拍而拍
大家都辛苦

呢句好有道理

比嗰時間自己復原下 連續買幾期六合彩喇

仍懷着一顆謙卑
來面對不安的天氣

😂

之後遇到個好夾嘅
佢又同ex一齊返

佢都唔鐘意我 我都想同佢一齊

其實都夾掛 大家都幾啱傾

叫左好多年啦
但成日覺得自已性格唔岩拍拖

因為幾好嘅朋友都會有嘈嘅一日 相反陌生人叫完春無手尾跟

原來有咁多人同我一樣

唔係講笑 拍緊拖都可以孤獨嘅 另一半唔係老奉 樣樣野都要陪你做

都唔明點解想拍次拖都咁難

咁唔好拍了 覺得悶果陣叫下春睇下我係咪到

好臭

又話減肥，見到今朝整既芋頭麻薯包忍唔住又食埋
芋泥同麻薯真係好撚夾

唔開心既時候整野食同食野係最開心，大家可以試下

再下次先同你食飯
下次先再同你出街
下次先再傾喇

我係仆街磁石
專吸啲人嚟捅我幾刀

u2啦

年半有幾耐

呢句真
識好多朋友同女都係臭雞
心諗 好在我地只係朋友咋
慢慢都覺得全世界 d女都係臭雞
(仔都一樣)

耐啦 同埋真係鐘意佢 唉

因為我有玩啲活動 好多人知我咩樣

我真係鐘意佢啊啊啊啊啊

單身之七成時間想有人陪下

追人啦

唔識妳

有時會覺得
如果自己係玩家咪無事囉

食咗檸檬了

lm

啱 因為太得閒

係

一齊學急救

呀波 對唔住

你係仔既話唔怕羞再追啦
女既話就識過個啦
男人從來唔會因為感動而愛一個人
經長時間而鐘意你既，大多數鐘意都唔係咁純粹

都唔係既，我最熟既fd係好肯定唔會反面，講乜都唔驚
但就係太熟所以知佢好多野係代入唔到我既感受

呢樣真

下次大概可以

講左都無用

雖然知道係impossible mission
但都會再努力 thx

笑咗
我俾人話係痴線佬磁石

我露胸道歉

加油

你啱呀
尤其係好多興趣觀念唔同步，有時陪咗會仲孤獨

都唔知點先可以約到人

單身廿幾年

終於搵到同路人，嗰個禮拜都係自己一個行街食飯，唯一朋友都只係喺學校見面多，星期六日佢同其他同校嘅人出街又唔會預埋我，有時想搵個人關心下自己都冇

可以主動出擊

今日先同人傾到
男人唔要臉係點都會食到女

廿幾年+1

我

吸過咩痴線佬

1個月

成功幫樓主推到100正皮

雖然我係騎劫狗 希望唔好嬲我 我都係R水吹嫁咋

糖糖

其他人呢？

去到邊都見到你

怎樣

嬲

跟蹤緊你...

報咗驚

波波真係人又靚又叻

好耐無見

鬼叫你成日唔reply我⋯

不了
自己一個上課食飯做運動行街睇戲飲酒去旅行幾自由，又唔洗靠人暖手腳做粗重野（因為自己都做到）
而家搵唔到拍拖既外因，完全係靠好感消耗

其實呢啲可以搵朋友一齊做 唔洗下下自己

stalker，起底你所有ac/騷擾你家人朋友/跟蹤你返屋企/打匿名電話果啲……

人本身就係孤獨

真心啊 你整啲圖高汁啊

自貼

冇其他人喇，除咗佢都冇其他人好似佢咁明白我，但佢偏偏就好少主動約我出去，自己又唔敢做主動，只好怪自己社交能力差

叫破喉嚨都冇用

痴撚線
咁你點算

屌 呢句係成晚最啱聽
好細嗰都有呢嗰諗法

人本來就係孤單 只係大家不斷識人令到自己睇落唔孤單

Agger

唔好恰我波波

好鐘意同啲叫春台5p仔圍爐取暖

你好靚❤️

下...我真毒撚黎...

咁唔得嫁啵 又或者同佢講下 不如星期六日叫埋我

但你個仔好弱智

但自己一個開心好多，諗到就去又唔洗就人，又唔驚dead air尷尬
上次同人睇戲，一入去見到勁多情侶，我第一個諗法係如果自己一個去睇就好了……好驚又要事後討論同俾人問係咪好攰（面無表情）

連登咁多MK仔女 撚有毒撚咩

出波波

有幾耐 你老是常出現嘅

無嘢做嘛

m記圖召喚

好啦

駁唔到

有啲block完會消失
有啲屌完你正臭雞吊高黎賣會消失
有啲就block咗佢三五七個電話再warn佢會報驚……

得閒到成日都上

Lm
點解黎黎去去都係你地

現實係廢青 唔洗返工嘛⋯

因為 我哋主場

Pro

唔洗返學？

我果嗰女嚟

痴撚線company 痴線佬真係好恐怖
根本唔知佢仲會做得出啲咩 有冇底線
好心有病就睇醫生

3字頭唔洗讀書⋯

識我個女 佢叫大波紅唇蛙

好靚
謝謝波姐

藍恤衫真係好撚型

一齊罷靜靜Po 成日唔覆我哋

3字頭廢中都黎了

3歲...？

其實果晚我有份

心境開朗

你地都識架？

認真既

收皮喇你撚有咁好禮貌咩

唔好自爆

唔識

頂

唔識 係成日係叫春台出現

唔返工 一定好撚有錢

冇人識我其實

呢一年成日比人擺相上嚟好辛苦

你啱呀
仲要話自己有情緒病先過火咗少少
我又唔醫病，同我講冇用架喎

屌死你隻波仔

廢紙仔

莫非你就係藍恤衫

好啦，我加入唔到

無 洗費低

我都加入唔到 點算

點解唔返工

唔係 唔講了 怕自爆

一句有病大撚曬咩
得罪講句 我感冒都識戴口罩啦
你有情緒病係咪都可以避免到唔好滋擾人呀

屌玩嘢咩你哋

我愛你❤️

一齊傾下閒計姐 點會加入唔到

羊b話養我 叫我唔洗撈

屌 但你真係講真架？

我都係身邊冇咩朋友
想行街 睇戲有人陪都難
約食飯永遠都約唔到 或者答你日日都唔得閒
平常鍾意影相 都揾唔到人一齊去
唉屌 好多地方想去影!!
點解人地就成班朋友 成日約食飯
我就咁撚樣

果陣真係想去食生日飯 點知影完相po咗出嚟

等到心都灰

一嗰best 有無？

我地自私傾

你係扶手𨋢個西裝友？30幾歲

我都可以

寂寞到訓唔到

Next topic

中左
我沖涼了 再唔沖會死

落7仔買半打飲完早啲瞓 再唔係比一蚊跟機吹嗰靚水

樓主係絲？
可以嘅話加tg 傾下計
我都想識多啲朋友

利申:絲

無認過 再傾

真係乜人都有
所以遇到呢啲人我真係唔介意翻臉，唔係騷擾我身邊其他人我都算了

佢係絲

巴打ok？

我都好鐘意影相!!!
但又係搵唔到FD陪
試過自己一個去影 但冇伴始終差咁D

扮

樓主消失咗

唔ok

not ok
可以加我

右二？

通常拍開拖變單身係最忍唔到寂寞
哎 我明既

佢瞓咗十世

點解一聽到絲就咁興奮

大佬

單身開就會慣

我係 以前成日拍散拖 但依家 唉

每日都食煙

唔知啊啊啊啊啊

聽到巴就興奮好啲咩？

我鍾意影人 仲突登買左支鏡
但我身邊嘅朋友對影相冇咩感覺
好想幾條友拎埋腳架 去唔同嘅地方影相
好青春

樓主訓醒
Pm我

你係巴打定絲打？

鐘意影相＋1 我都發現想搵fd一齊影好難 始終唔係識好多fd鐘意影相 冇理由叫佢企係側邊陪我

真正孤獨係
你完全唔怕呢種感覺
反而仲好享受

我都做左 loner 好多年
自己一個人住左幾年
食飯買野咩都一個人
唔會想搵朋友
電話唔聽Text唔覆
朋友約約下都係咁就唔會再搵我

番工要對好多人
其實好討厭

同事唔會知我咁孤獨
因為同我傾計完全唔會察覺

why

+1 自己一個永遠會有啲reluctance 去自己一個行街影相或者搵地方去影，如果有fd 會好好多 但冇乜fd 有研究

連登未有pm功能

靜寶寶

有冇鍾意影相嘅絲 都可以交流下

我絲

唔覆人好難會再約

唔想識男仔

me

我鐘意街拍 影街景路人
明明有時好想影相 但冇FD一齊
最後都冇去影
睇IG 見到其他人一大班一齊去影相真係好正

回覆我
我就會睇到㗎啦

有好多邀請參加群體活動既機會
但我都會講好牙到時睇下點
最後一定唔出現

好憎好多人參與既活動/party/聚會
好多人既地方
唔鐘意同人交流

一個人最舒服

哇

我最青春係約一大班fd去海灘野餐兼玩水
大咗就無人陪我on9

完全一樣
寧願同一個熟既FD 傾下計
多人會唔自在

Pm

dream life

就係唔想再約
反正約幾多次我都唔會出現
算吧
性格是這樣
無謂勉強哈

有
等我裝返轆鳩先

我都係要約就一對一
慢慢坐低傾下深入既計

試過同幾個唔影相嘅朋友去影相
去到個景會影佢地 佢地睇返會好開心
但始終對呢樣野冇興趣 下次再約佢地會推
會覺得影相好麻煩 影一張都諗咁耐 乜鬼野諗有咩新angle姐

組隊去影相

Life of a loner yay

係呀
成班人 你影下我 我影下你 交流下 幾開心

開個tg group？

岩呀 仲有可能大家想影既野都唔同
我鐘意影人 但FD鐘意影景
我影得開心時佢又冇癮
調返轉又係
諗諗下係咪應該逼自己習慣一個人去影相

我而家開始將行山同影相mix 埋一齊希望健康啲同有啲世藝do 下

嘩 原來有咁嘅功能我依家先知

我用手機影

冇相機

做乜撚嗰Po變到咁5p

都得既 但夜景會好劣

孤獨既人邊會開post同人講

我調返轉
我好驚deep talk
寧願喺陌生既地方識個陌生人講下廢話
到熟咗就會唔想見唔想出現

我都唔知 就咁擺上黎
會唔會好多人入

你開我入

會 我會第一嗰入

iPhone 都好靚㗎啦

唔巧走

好正呀 我都好想做呢啲野
但我中學果幾個好朋友完全唔好呢味野
我夠想野餐整野食影相啦 影條毛咩
我覺得人大左 個心依然想做好多青春野
只係冇人陪自己，先會催眠自己仲細咩係屋企hea算啦

會入

咁有冇咩方法可以揀人入

有
屋企有問題搞到要自己住
上年年尾又散左
成日番到樓下都唔想上屋企
而家又坐係公園唔想番上去

冇pm好煩

Google form

乜依家5p都可以咁威

我唔係艾瘋

不過我有無得入

換機啦靜靜

same
揾唔到可以一齊去玩既fd,亦冇任何一個可以同佢傾計既人
開始習慣一個人去睇戲,周圍去玩下食下野 ,試過自己一個人去長洲,山頂,大澳,石澳
之前生日都係自己一個人去玩
但其實始終都係好想有一個fd可以傾心事,陪我周圍玩,
但係識親d fd 始終冇一個可以咁,好似有層隔膜咁,感覺唔係可以fd到陪我咁,又唔想麻煩到人 ,我唔開心時人地冇責任要做我既負面情緒既垃圾桶

其實兩樣同時做都得？ 你影完景
我咪係你個景前面影你

窮

屌一部6388

影相睇技術嘅啫

學生

鍾意就角度既

嘩屌我都係
大澳石澳長洲我都有自己去玩
我情人節聖誕節除夕都自己出去玩

生日都一個人好sad

出黎做野更難識 好想重番中學時期

返pt 咁啱幫朋友搵一個girl

你係咪都係好憎D無謂既SOCIAL
我約親熟既FD都係1對1
行下食下傾下計
一有一大班人我就唔會講野

本毒撚宣布

連登已成為最新交友平台

咩工

香港其實好多山境好靚
我夢想係成班友上山露營影日出！

你想野餐既話約我
我可以一個人整哂所有野食
只要唔會嫌熱嫌曬嫌無聊就得

有異性就會變咗搵食group

agger

咁算啦 唔開啦

其實影相係表達自己情感嘅一個方法
用咩機影都冇所謂！最重要係將美好嘅一刻留下

我連屋企人都唔記得我生日

速度

岩

我唔記得我媽生日
佢嬲咗我三個禮拜

好慘 我屋企人起碼會講句生日快樂

為左識人

我對行山影相都冇興趣所以唔入了，希望個post傾得耐

無人入

唔知 因為識開所以開咗嗰

岩岩先留言既CD rom入唔入得

完全同意 係表達內心既渠道

上年情人節自己一個摺埋過,又頽又灰 晚餐都冇胃口食 最後凌晨2點幾自己一個走出街去海邊散心
btw 大時大節真係好唔想係屋企hea住過

蔓唔知乜 係咪到 入完比admin你

入啦，傾下計都開心呀嘛

打開電話都冇一個人覺得可以約

而家呢啲天氣點會熱 又冇蚊 正到
一到夏天我就俾蚊咬到仆街

我冇入

Hey

我之前會自己出去飲野
店員節日要返工就最多野講，可以吹好耐

入完比admin你我就走 之後你再揀人入 條gp link自己到咁上下時間換咗佢

朋友生日 準備好多野
到你生日個陣冇人記得

我生日果日買左張電影票自己收工睇
望住螢幕就唔記得自己一個入場架啦

從來都冇乜fd 真心既1-2個

香港既冬天好正
我喺大陸讀書，2018開始就一直係零下，但落雨唔落雪

呀大姐人呢

笑咗

屌真係 朋友生日我又book cafe 又整蛋糕
做搞手真係慘過食成世屎！
到自己生日就 哈哈

係咁架啦 好出奇呀
你以為自己好重要咩

利申冇朋友

d fd 生日都唔會約出黎玩既
自己生日都係fb提佢地佢地先記得

所以以後都唔做搞手

一到生日都幾不安

有時見到人地生日 勁多fd同佢慶祝
日日都唔同fd
好勁

我唔想再呼吸 每吸一啖氣咳十下
好撚辛苦

做搞手真係好慘 係d gp講話約 d人話好 問幾時又冇曬聲 最後又約唔到 一次又一次 做到有d心淡

屌sor呀我話笑真係講下
唔好嬲

開始學緊點享受一個人既快樂
一個人跑步，行街，食飯基本野
一個人吉野家毒L邊勞又試過
一個人生日請假，係屋企人前扮翻工一日去哂海洋公園，蠟像館，特麗愛3D美術館
一個人去旅行都試過
一個有一個既樂趣，睇個人心態點諗

無fd
無乜朋友 想取下暖

Po足一個星期

屌 我都試過 生日去曬d生日免費地方玩 昂坪360> 天際100>海洋公園
前一日去蠟像館,因為蠟像館個優惠生日前後7日都用得

一個人有一個人既樂趣，最重要唔好在意其他人既目光，唔洗同人夾顧及其他人感受，想行就行停就停其實係正既

無 因為我幫手開嫁咋

做開搞手

嗰gp完咗嚕

朋友丫 ，身為香港人，點解唔享盡香港人嘅福利，所以一年一次生日搵啲節目比自己，自己同自己慶祝，好過等或者期待有人同你慶祝

繼續推

係呀

有一個人恐懼症

慢慢會習慣架啦

仲有人 係開心嘅

但我鍾意disney多啲
有annual pass可以自己去三五七次
我仲要次次都好開心咁對巡遊啲公仔揮手

有時我諗其實一個人係咪冇咩野
只不過自己太孤獨所以想先要搵人陪

海洋公園有動物睇啊 對於我呢d怕機動遊戲既廢柴 海洋公園正d
上次仲好好彩咁同水瀨握手

唔想習慣阿

backed

一齊～

靜啊靜

現實係咁 冇得唔想啦

萬用 飲水 take care 空空

一齊

我都咳

我係Disney撚
中年少女心

你訓未 好似好辛苦

無annual pass丫，有既話應該有時間就去散下步，玩下一定好開心，我會主動同啲公仔人物影相，攬住撟手影，睇翻相都開心

第一次你以為一個人會好孤獨，其實真係無野，自己自在既感覺仲開心過同朋友一齊，當然同朋友一班人去又係另一種快樂，有可能未必個個都想去同一景點，但係互相遷就配合都係樂趣

想搵人食野都冇。

我都會嫁，上次去睇晒所有動物館，水族館，海洋劇場真係好正丫，望住啲動物好得意生活好簡單幾好丫

習慣咗自己一嗰人嚕

如果我喺香港會keep住買annual pass
慣左一個人真係輕鬆好多，約人就要係咁望時間，等人，猶豫點樣出聲話自己想去邊

你病咗好耐喇啵

一嗰人也可以很快樂

我未

早啲瞓啦

我慣咗自己一嗰人生活嚕

這個世界已不知不覺的空虛

有我在

你未講咩工！

我po咗sc story。比人返咗了

唉好悶啊靜靜

點解唔訓

等緊你覆我之嘛

暖男？

眼訓啦我

自己一個 太頹

好喇 聽日再傾

你再慣姐

日日返工放工 一星期得一日假 想搵朋友出街又到佢地冇假放 總之好難夾到個時間一齊 所以再冇約大家 久而久之就疏遠哂 所以放假都係自己一個係屋企毒 甚至有時會寧願返工都唔想放假 唉好懷念以前中學既時光

中學係最開心嘅時候 但已經無得返返去唉

就算有伴侶 得閒會約朋友出街（都係果一兩個） 雖然唔係話成日都自己一個咁 但心靈上都係感到好孤獨 呢種孤獨係由心而發 越大越鍾意孤獨 但同時又好空虛

孤獨者留名

sad but true
駁唔到

我仲要係一個人住 平時朝午晚3餐 一個食
做野搵錢一個人既生意
就快連搵個人傾計都冇 住得又遠 有時又唔想出去

決定落樓行下

瞓唔到？

係呀 啱啱食飽

孤獨咪上黎9up下

樓主呢

痴線架唔洗瞓

我突然想食八寶鴨，但又冇人可以一齊食，所以決定預訂左再takeaway返屋企慢慢食

咁撚大食-.-

哲學 想聽下你分享一下

請唔請人

嗨～～

有種莫名奇妙嘅傷感

唔大食點做肥婆
仲要半夜偷食肉

明明唔係唔識同人溝通

但係星期六日都無街去

個post會否推太快
跟唔上

再開過個話題囉

係就係每個星期都會同班朋友出去做運動
成個星期嘅重點就係個日
做完運動啦，成個星期嘅重點就無會咗
身邊朋友都拍拖啦，又唔想打擾人地......

毒撚格 唔識開話題

自己都搵野學下嘛
再唔係就約下班好耐冇見既朋友出黎

我好多興趣都係自己一個就可以

例如呢

啱啱整完麵包
焗下野食 整下手工（車衫車袋整皮整飾物）
跑步做gym 飲酒 睇小說漫畫
一個人好多野可以做
但時間永遠唔夠

正面生活

屌 一模一樣
我都係keep著有fd約,但都係食飯傾計冇下場.........

踩車,睇戲咁簡單既活動都成日約唔到

試下2至3人同行
唔好下下抱住一定要齊人先出既心態
可能咁樣會好啲同會有多啲街出

冇朋友 冇機打 唔想睇動漫

我朋友都無個，係咪應該死？

D 朋友個個去晒拍拖，想搵個人吹下水食下野都難，唉

做咩冇機打

我係到做你朋友

係到搵人吹咪得

朋友圈子細，大家成日見都悶啦
連近排嘅興趣都係彈琴打下波依啲唔可以一班人一齊玩嘅野，苦惱緊可以從咩途徑識到新圈子

成日搵到人陪都唔代表唔孤獨
好多朋友，成日埋堆，但無一個人明白自己既感覺
比孤獨更寂莫

樓豬巴定絲？

連打機都係得一個

美極

睇下食咩啦 女唔要臉都實有仔屌既

今日全日係房 寂寞到電腦都熄埋係床發呆

見到 ig 有個靚鬼妹原來住我附近 (同一條街1,2mins)，應該來左1個月都冇，想message 佢，係唔係好痴線 ?

我又訓左四個鐘黎

I know

呢兩日狀態差就食左d葯
食完都係無咩改善，但加多樣眼訓
今晚都係唔食葯好d

人呢

( Show Blocked User - 思覺脫 )

收嗲啦大陸仔

剛失戀了，什麼也未開始便失戀了。身邊朋友都有另一伴了，只有我一個什麼也沒有過。每次一唔開心都唔知搵邊個傾......好孤獨。

前8年都有個女朋友陪 可惜行不到落去 呢一年長期單機 放假自已落街食完野就返歸聽達哥 睇youtuber 有d人聲 好似冇咁寂寞咁

加油
叫下春會開心啲

有時食飯都唔敢自己一個入餐廳食，買個包食就算
有冇人明

真心不明 一個食都幾自在

我d 朋友仲衰過街外人

當你自己想做d 有人陪既活動
例如咁凍打邊爐你就明

樓主出左街玩了，留返真毒係度

一個人吉邊都ok吖

我想食高質少少既邊爐都唔得

孤獨患者

習慣一個人入餐廳坐
去吧就坐吧台

一人邊爐好正喎

真心自己朋友真係慘過乞兒
近排真係感受到仲衰過街外人
有排落大雨凍到仆街個陣，竟然有人問我洗唔洗遮埋我
今日係條街成個咁仆親，等緊車既人問我有冇事

我d 朋友
成幾個月都唔會搵你，要佢地幫既時候就乜都唔得
哈，我真係唔死無用

我仲有張戲飛唔敢自己去睇
有岩既戲睇不妨搵我睇

邊d高質少少既邊爐?

你屋企

點做到

有呀

酒樓 火鍋店個d 算唔算
個個打邊爐嘻嘻哈哈咁笑
我？

飲多啲水

你巴定絲？

下晝三四點，做完gym又餓所以食得多，又未開始有晚餐人潮，可以一個人慢慢點慢慢食同埋問D濕鳩要求（份量/口味之類）

任食果啲垃圾，散叫果啲又貴又少
食既係一大班人圍爐取暖既氣氛

梗係唔係講任食堆垃圾

巴

我係
有時見到d有趣野想share比人睇
就驚人覺得你煩
同埋好怕人點睇我

屋企極少打邊爐

依加沒game 玩
等真三國8

人大左對打機無乜興趣

EXAC7LY....我就係咁.......

改變下囉，其實你係怕孤單呢種感覺姐

一係調整自己心態，令自己習慣、甚至乎學習享受孤獨嘅感覺，唔好成日覺得孤獨係壞事，一個人生活其實真係可以好自在，最緊要你知道自己係點嘅人，知道自己想做咩，好多野其實可以自己去玩，去食，去遊覽，大把人都係咁，而且佢地都好enjoy呢種生活方式

一係你就更應該放膽自己出去玩，出去學野，例如搵d興趣班呀，旅行呀行山呀，主動d識下人，學多d野等自己有多d見識同話題，放假果陣唔好覺得因爲自己無人陪所以就留係屋企唔出去，唔通無端端會有人自動上門叫你出街咩 被動只會令你嘅孤單感惡性延續落去，既然你唔想成日一個人，不如改變下自已，主動d出去見識一下識下人啦

留名

係 打機冇以前咁投入開心

有咩頭暈身㷫,人生挫折就會發覺自己賤過地底泥
所謂兄弟自己本身都忙都飛起.
除咗笑鳩你或者說一兩句例牌說話都愛莫能助

屋企人激少你一陣就真係當幫忙

真係安慰到鼓勵到自己嘅人,
我想搵都已經唔知仲打唔打搞佢好

有時真係諗
死咗都或者可能吸引到班人一日半日嘅真心關心
唔死就咩都無

傻啦
死咗都係咩都無嫁咋

有同感
有好幾次係whatsapp碌哂成個contact list,
一個談心對象都無

一樣，街外人仲好過自己朋友

無錢啫, 有錢出去玩就唔會孤獨啦

呢句真

有時同啲第一次見嘅人反而仲好傾
會慢慢發現因為咩都唔了解,所以反而會顧及他人感受
因為第一次見,所以會講返啲好說話
因為唔知有無下次,所以意見同說話都無多餘嘅保留

點解上連登好玩,其實都不過係因為呢度嘅人真心啲

已經唔係飲多啲水就可以解決到

我明，天氣凍早d 休息啦

一個個啦....都有一大堆搞事的

唉 點解關心人都俾人嫌棄
知自己唔重要 幾時先肯放棄呀你

舊既唔去新既點黎
不過新既仲難搵

孤毒

一時放低係好難
但要面對
盡量唔好諗佢
話俾自己聽會搵到適合對方

俾時間難受倒不如用時間去搵另一個

利申:過來人
前幾日俾人friend zone左

同人講係易 自己做就好難
我好想放棄 但因為太寂寞了
人地話女仔要搵男朋友有幾難 我真心覺得難

識左幾年既朋友叫左你唔好做保險，你係要做
好地地唔得既，好啦，幫你都幫到盡
幫你拆掂點見工搵份正正經經既工
人地請你係都唔做，係要做保險
好啦，反面喇，安樂啦

自己想同佢講話唔搵你了 但我唔敢 唉

關你撚事？

難啊，難過一個人過

遇唔岩姐
我真係搵左成幾年都無女性朋友
可能我太樣衰

有時自己食飯仲輕鬆 但都想有人陪吓自己

岩呀，皇帝唔急太監急
都係唔好咁著緊朋友

個心/個人成日都覺得好空虛，感覺唔到開心

我都樣衰
利申 A0

我已經維持左呢種生活成年
好辛苦，希望呢到有人明

樣衰唔緊要，心地好識關心人就夠

天氣咁凍都係想有人攬吓

對佢好無用 人地無興趣

唉，一樣，用文字比d 溫暖你啦

愛情如釣魚要識得一啖沙糖兩啖屎先會珍惜

我有時會要求搵個飯腳

有機會搵我出黎

我唔喺香港

太難了

電話號碼多 但打得出一個都無

皇帝唔急太監急
擺佢一排睇佢理唔理你
唔理就另搵目標

以為自己撚緊狗？ 隻狗咪係你自己

好撚孤獨呀 明明都叫做有朋友 但一耐唔見或者大家冇耕中家 陣孤獨味就出晒嚟 會覺得自己冇朋友
同勁空虛 有時都係想搵人傾下計 感受一下生存嘅感覺啫 點解好似都咁難

我好孤獨，成日一個人去旅行
但我寧願一個人，都唔想再俾人hurt

裸辭
所有朋友都要番工
一至五想搵個人出下街都唔得

咁你識咁諗咪直頭將個電話del 埋
唔諗唔理咁就過左架喇

失業過成年我明

唔講仲以為係自己打

我連佢whastapp 都唔敢block

無人叫你block
係del 完電話自己唔會犯賤再搵
久而久之再唔會成為佢既負累

唔洗咁灰鳩
未遇到一個唔hurt你既人姐

我唔搵佢 佢都會搵我 好耐一次
真心對住佢好攰 但佢唔知

調轉，我女神就係咁
有時一個月一次有時一年都搵唔到一次
我都好攰想有人關心下自己

希望你捱得過

唉 今日就係

生活好攰 聽日要返工到而家都訓唔著 個心好唔舒服

你好過我，我想去旅行但錢都無

成年，咁少聯絡仲鍾意？

有個唯一可以搵既人 但唔搵得佢 因為我鐘意佢但佢唔鐘意我 我發誓以後都唔搵佢
但佢係我唯一可以搵既人

我同你一模一樣 做左兵要退伍

好撚悶啊 瞓左成個個假期
明明放假前有好多野想做
但得自己一個就冇咩心機

Btw 琴晚佢終於主動同我講爽一句野
我即刻成個人開心晒 但之後就冇晒下文

瞓唔到

我唔慣同人part...鐘意一腳踢做哂d野
好鬼奇怪

之前無聯絡，係上年有番聯絡先鍾意

慘

我同佢講過幾次話我好攰了
不過佢唔明白 以為我係唔夠瞓個啲

雖然佢唔係我男神 但只能怪自己太投入
一旦新鮮感無哂後 自己已經無價值了

我關心佢 都係希望佢會關心吓我
但無得強求人地同樣關心自己既

我諗住見埋呢次後自己就慢慢消失
煮個意粉 整張生日卡 希望佢會珍惜

近年開始越嚟越覺，以前啲朋友都開始變咗，又少咗溝通
自己想做嘅嘢多數都係得自己，又冇乜人約出去。同埋好唔鍾意一班人嘅聚會

佢啱啱whatsapp我 話我又唔出聲
我見到就好想喊

就算出到去對住朋友
都仲係覺得好寂寞

轉移視線扮唔明姐
唔好再見喇，要決絕d

或者係既
無啦最後今次

Del 電話啦

但佢仲會whatsapp我

be fd ok?

唔好唔捨得
人地打發時間咋

你飲得唔夠水

我知道

。

乖啦，del 左佢啦
Del 左佢就唔洗再痛苦

同感，佢地講既野我冇乜興趣所以席間都好少出聲
幾次之後我連出去都放棄了

日日得做GYM係要出街

一個人唔係唔可以出去做其他野
但動力真係少好多
去旅行又解決唔到問題

樓主？

已經唔見左

?

訓唔到，同人講完煩惱俾人話自己庸人自擾，但偏偏對咩都好執著同迂腐，好似煩惱只有自己先可以面對，壓力好似做乜其實都得自己咁。

我今日同人講完，淨係收到一個哦字

我fd成日叫我受埋佢搞 但一諗到佢剩係拎錢乜都唔識做 要我做哂 就唔想夾
錢就兩份做就我一個..

我諗我已經重複講到人地都唔知點幫哈哈
個情況係咪持續左好耐？

推撚爆咗點算

水水 你咁變態 是咪嚇親人

你是咪嚇親條仔啊

咁唔好理佢 痴著數 好似我咁 正仆街

Me too

你開2

I know that feel bro
一個人去旅行
一個人白拍
一個人行海旁
一個人做運動

其實有啲人係唔同channel，真係會溝通唔到
我覺得無謂勉強

係呀，我咁得人驚，分手算啦

我處女嚟 唔開得

見你唔開心唔串你啦

我知成日放負無人理係正常

叫兵仔開啦

係你先咁話我 哭哭

收皮啦屌

你屎忽就處女

Who r u ...

Eat shit

No cry water

我氹你

嬲u

即係你屎忽唔係處？

why so sweet

？

原諒我

見係你咋 唔好比靜靜見同波波見到

氹me

你真係好好人

你難啲

又比好人卡比我

第一張咋

儲夠七張可以召喚神龍

我都係

已經七百七十七張了

咪賜咗條巨龍比你囉

我牙籤仔

佢講緊你之後個男朋友會係巨龍

識下其他人？

你好撚核突

下sem試下
上sem太摺

加油~

唔好嫌我啦

死gay佬

我唔會歧視你架

唉唔開心

哼

？？？

唔氹咪算囉

你咁多仔

求傾計group

樓主,我每晚都係

你唔啋我先去搵仔仔既

今晚扑嘢不

有幾個fd都係咁 想剩係比錢 乜都唔做等收錢
黑人憎到...

小公司嚟？

無了

無咪安樂

我都係 但我好鐘意
如果唔係要養屋企人
畢業之後想去做神父

歡迎吹水 唔好甘孤獨啦

乜都無了 應該

你仲有我

可以cow？

咩？

cow你

點解要咁對我

cow你又唔好呀？

有朋友又點，都唔係真正果種朋友，約出去講門面說話其實好無謂。
有時留喺屋企仲好，雖然會覺得好頹，但總好過浪費時間喺果種門面朋友身上

唉我都係咁

唔知自己前世做錯乜野

好獨孤

你個tg post呢

唔算係公司 我自己一個賣野既shop
佢地見我賣得幾好想入埋黎玩

月頭仲未o 完t

打你

做咩 終於掛住我啊

不了

求下妳

做咩咁慘

生得樣衰無真心朋友，個個都只想搵我著數，攝時間，男仔搵我係想突顯佢地靚仔
大時大節更顯孤獨

唉，個個都睇樣

笑

我明 利伸毒柒

有咩好笑

我都覺
日日都覺得做人好辛苦
點解好似同每一個人嘅距離都好遠咁

笑下都唔比 靜靜好惡

係咁架喇

A0 係原罪 明明樣又唔差性格又唔差 身邊個個都問點解你仲係A0 心諗 撚知咩 又問有無人追 話無又唔信 之前比人追既次數一隻手數晒 仲要唔係積極追
屌 仲要係仆街磁石

其實我都只係想搵個人陪 真係咁難咩

好孤獨
好無力 好辛苦
好無意義既人生

活著真難 死了又怕何去何從

大佬唔通直接話你好樣衰咩 呢啲野大家明啦

岩 我係天真嬌

我錯啦你咪跳樓呀

我大笑咗 巴打另類地開解我

總是一個人在練習一個人

找尋緊人同我嘈交 點知你咁樣我都唔係幾好意思🤷🏻‍♂️

練左廿幾年仲未練夠？

練夠咪實踐下囉

有朋友，但無乜係交心
唯一一個交心既都去左外國讀書

唉唔想返工

射波啦

今日生日

生日快樂！！！！

唔得呀無錢呀

生日快樂呀巴

如果你地咁多人都孤獨
咁你地到底算唔算孤獨呢

叫人養你

我唔孤獨
我覺得一個人放題係享受

唔明啲人點解日日有咁多人whatsapp同放工咁多活動
自己就冇乜人搵 放工又返屋企毒

一個人覺得享受舒愛
係因為搵唔到一個可以完全信任嘅人

根據：自己

一個人覺得享受舒服
係因為搵唔到一個可以完全信任嘅人

根據：自己

點解搵到一個可以完全信任嘅人會令你覺得享受唔到自己一個人既舒服？

因為對住一個可以完全信任嘅人，你唔會唔舒服

多謝ar